{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013572",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영월 와석유앤아이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約する際には未成年者は入室できず、人数が追加される場合には事前にペンションまで連絡しなければなりません。 基準人数を超える場合は、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペットと一緒にいる場合には、当該ペンションへの入室を拒否されることもあり、その場合にも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内での魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。 予約中に料金や料金表が間違って反映された場合は、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 バーベキューの利用時間は制限がなく、火は午後10時までおこすことができます。 バーベキューは各客室の前面と背面テラスでご利用いただけます。 炭とグリルの料金は人数によって異なり、一軒家の客室を利用する場合、全客室を一軒家として使用することができます。 客室ではIPTVとWiFiをご利用いただけます。 プールは6月15日から9月末まで運営され、駐車スペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は事前にペンションまで連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいる場合には、入室を拒否されることもあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間は厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、宿泊客に毀損や紛失に対する責任があります。損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の利用は可能ですか？",
            "answer": "客室内での個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間はありますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は制限がなく、火は午後10時までおこすことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューは各客室の前面と背面テラスで利用できます。"
        },
        {
            "question": "炭とグリルの料金はどのようになりますか？",
            "answer": "炭とグリルの料金は人数によって異なり、一軒家の客室を利用する場合は全客室を一軒家として使用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものは何ですか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "プールはいつまで利用できますか？",
            "answer": "プールは6月15日から9月末まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 769
    }
}